邊個旁聽阿你旁聽?

上回整左個Twitter戰線Whatsapp版
未轉比你D Friend就快D轉啦

今次就整旁聽師Whatsapp版

Whatsapp版本如下

係國安法及疫情之下 遊行同大型集會已經唔可能
但係唔係無野做呢 其實唔係 之前黃之鋒都有講 仲有大_把野可以做
繼續做係我地要保持抗爭熱度 乜都唔做就乜都唔會有
今次就同大家介紹旁聽師🤓🤓

旁聽師意即係去法庭聽手足既case
一般黎講旁聽可以係以下TG搵到日程

現時都唔少人去旁聽 如果想入法庭的話建議開庭前至少45-60分鐘去等
去拎旁聽飛每個法庭都有唔同規矩 安全起見大家去到地下見到保安問實無死
因為某D法庭會上到果個樓層先拎 某D係地下拎 早拎就可以確保入到去
至於旁聽方面 通常審前答辯或提堂都係5-10分鐘就會完
至於裁決或審訊通常用1個鐘去處理
無論點都好 手足好需要大家支持 特別係還柙緊既手足
佢可以見到班人撐佢係好重要
旁聽手足不妨比D加油手勢💪 (法庭內唔好叫!)
如果庭外親身見到手足 不妨同佢講聲加油👍🏻👍🏻

如果手足不幸要判入獄或還柙 大家就要轉陣做送車師
送車係要不斷等 通常等大概2個鐘 同埋唔肯定果格車係唔係手足車
所以都要手足大家通風報訊 如果見到手足車 大家要比多D支持手足
口號係 *撐手足 撐到底* 同埋 要開手機燈
值得留意係 宜家D狗會捉送車師 話我地違反限聚令 大家要小心
同埋都有唔少記者會報 大家要小心 保護好自己個樣 可以換裝就換

旁聽師又好送車師都好 係一件要用好多時間去等待換來好短時間做既野
例如送車師等差唔多兩個鐘去送3-5分鐘車
等手足case可能要1個鐘然後用5分鐘去聽手足case
要等待但係好重要 因為手足可以同外界接觸就係呢D機會 大家唔可以放棄
另外 做旁聽師 手足師都係好沉重既事 大家要有心理準備😥😥
最後提提大家 大家入唔到法庭或者等送車 基本上都係_等
建議大家唔好浪費時間 你可以做埋寫信師 寫信比在囚手足✉️

Too Long did't read 多謝你睇到呢到
#一息尚存抗爭到底💪
#轉比同路人保持抗爭熱度

今日咁多台

推

推，旁聽要人

你唔要我阿?

要

你今晚係我嫁

開台

呢個好標題黨

依個係由周星馳度改出嚟

家有喜事

我果個係取材自萬巴同真人真事改編

我記得！

不過下次可以再簡單啲。

因為係感動啲人愈短愈簡單愈好

以前基巴開過個po係 兩個老人家係飯枱前影左save12卡片，加幾句佢哋寫既心願

有

好策略

好掛住基巴

唉......

有時間請俾support面對審訊既手足

巧

未熱呀！各位，加油呀

旁聽除左係對手足直接既支持
其實係庭聽下控方既荒謬言論都幾有趣
仲可以睇到佢點俾個官窒

點算好

繼續

或者聽佢地混淆視聽

真心幾有趣 大開眼界！

報到

我認唔到 係咪要再重睇

重有隔離嘅《如水》

基巴會唔會返黎?

邊個淫蕩呀你淫蕩

飲水

唉……

......時機。我地係度等，我相信基巴都係度等

收到

而我地只管堅持。

旁聽師

push

背到出嚟

除左旁聽師 仲有文字直播員

我小小鍾意左基巴

大家可以寫生日咭

以前讀大學有周星馳電影問答大賽

而我……
我諗我一早麻木咗？但開po同推Po係辛苦咗。

係！

喂呀

辛苦了

聽日一邊派嬲一邊寫咭

受唔受溝?

比起崔崔，真係唔算咩。始終我本性係冇咩同情心嘅人，冇咩情感，想幫得好其實好難。

唔受

點解?

但有同伴，我好開心

好貼地
送車真心唔易做

佢（為左朋友？）既恆心同意志係感動既

未諗住結婚

唔好！畀人話交配架啦！

點解基巴會比五毛釘上?

咁就將尊敬化為傳承。

其實來龍去脈係點?

我去推如水啦

係咪台慶？

偶然音樂節目

莫名其妙地開始

Ok

我都唔知。可能佢同波台有少少過節？無從查考。

每個會員都會有幾個人一齊討論會吵大架。

八點半

佢地捕係度等成，為左入同出個幾分鐘

主席

基巴真係好有心
無放棄過12手足

Pushhh

Push

聽日約實你

本身基爾為咗比個post容易上熱門，比我地喺樓下吹水，但我地吹到離晒題，同時又有一次，我等人推post時吹水吹得太過火比波台cap低嚟罵。

事情由此而起。

唔洗特別有過節。

你長期出po 熱門，佢地就會想剷除你。

但有一日基巴喺波台同人吵大交的時候失言指自己唔會開po開到10名港人全部回歸，因為當時他認為當中喬鄧兩人是臥底(這就是為甚麼我喺今日嘅po入面提到這一點。)，而之前亦有好前嘅手足爭吵中亦提到此事。

結果比波台追住罵。

我個名係咪應該加返(煲湯)

Pish

我

油b

但係我要瞓啦聽住推啦

What?
鳩吹當認真?

邊個旁聽啊 我旁聽

推！

Good Night

於是佢地就捉住呢一點鬧我地唔正經，藉抗爭交友、識異性。

問d咩

樓豬個題起得好好

重有隔離《如水》同 大廈檢測 既po

波台狗都幾得閒喎
慢慢睇返d人講咩然後捉住黎屌

爭d call唔到你

巴打你推po 推到好似bot 咁， 甘拜下風

小心
佢地mon po

點解

話說魔鬼都係晝夜控告信徒

唔好咁講。都係咁啱得閒啫

&推po唔夠人係要俾啲力

類似問九品芝麻官入面
常威殺左幾多人
包龍星點樣串鳩方唐鏡咁
我都唔記得

爆舊po quota
你唔覺我轉左po call你

個個都接到

我頭先好似比咗，再比多d

戚家13口

唔好再波台前波台後啦！又畀人捉架啦

btw, 你睇下有幾個差唔多係全職開po, 一齊開po批木耳、基巴、帶眼、Lm 你就知，唔係咁單純

pushhh!! 旁聽要人！

係佢地喺自己個竇都成日互咬
幾有趣

開個新po我留言
就你

至少佢哋團結先

佢地圍內都會互屌

好掛住旁聽送車班姨姨

偉大的主席

佢地真係...好有恆心

果陣有syllabus嫁
九品芝麻官/逃學威龍/唐伯虎點秋香/西遊記/家有喜事 etc

已經一日冇見佢哋

未來判刑/裁決案（可能改期）（一定有漏對唔住，太多）🟥係還押中⬛️係區院案，詳閱被捕組
@youarenotalonehk_live

(0108更新）

⬛️⏺0111區院裁決‼️1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（曾還押65日）
⬛️🟥0111區院認罪‼(應會押後）️：914觀塘兩項非集一項傷人29歲石還押超過一年
⏺0111裁決：0101灣仔裝修銀行3手足
⏺0112裁決：1021元朗阻狗抗狗POOW 24歲李
⏺🟥0112勞教：1224海港城三項抗狗20歲勞
⬛️🟥0113區院判刑：921元朗非法集結16歲羅（2條褲），暴動非法禁錮30歲張（要多關心）
⏺🟥0113勞教：31旺角管物意損21歲溫（多親友）
⏺0113裁決：1224沙田POOW 38歲黃
⏺🟥0113判監：714葵涌三項襲狗24歲林
⏺🟥0114勞教更生教導所：1110天水圍襲狗POOW 18歲戚，管物意損18歲張，管物意損19歲張
⏺🟥0114三條褲：0119中環公擾63歲何（3單案件）
⏺🟥0114：1113中環非集襲狗蒙面35歲張
⏺🟥0114裁決判刑：1204土瓜灣非集（認）刑毀POOW 16歲鄭
⬛️🟥0115：1110旺角6項控罪3手足
⬛️🟥0118區院暴動判刑‼️：831銅鑼灣暴動24歲陳（審訊後罪成無三份一扣）
⏺🟥0118監禁：1111大埔鐵路危害乘客安全（最高14年）16歲王22歲何27歲郭
⏺0119裁決：1111元朗襲致身傷33歲鄭
⏺🟥0119再上庭第二條褲：612旺角非集38歲黃於另一條褲判監七個月
⏺🟥0119勞教：1113九龍城噴漆20歲林（多親友）
⏺0120：1115沙田彈藥23歲馬
⏺0120裁決：112灣仔管物意損37歲張
⏺🟥0120勞教更生教導所：92樂富公妨襲狗19歲賈
⏺0121裁決：0205天水圍非集19歲陳23歲陳
⬛️🟥0121區院判刑：81天水圍爆炸品管物意損23歲盧
⏺0126裁決要多關心：0409鰂魚涌POOW 24歲郭
⏺0127裁決：824黃大仙非集POOW 3手足
⏺0128裁決：1110銅鑼灣POOW非用 管物意損29歲衛
⏺🟥0128更生：1007屯門襲狗15歲
⏺0129裁決：0119大埔POOW襲狗17歲吳（陳炳宙裁決🙂）
⏺0201裁決：1111薄扶林公阻POOW／非工22歲黎
⏺0203裁決：1225沙田襲狗襲正當狗非集3手足
⏺0205裁決：1111上水管有非工無線電19歲李
⏺0209裁決：1111旺角管有非工／攻擊性管物意損抗狗20歲陶
‼️‼️⬛️0210認罪🥺：1116旺角15歲寶寶認暴動+縱火🔥🔥🔥
⏺0211裁決：1027九龍城企襲管有非工20歲林
‼️⬛️0219裁決：國殤銅鑼灣6個暴動手足‼️‼️
⬛️⏺224區院裁決+判刑‼️714沙田22歲杜認兩項襲狗‼️還有一項襲狗一項公擾裁決
⏺0305左右：1228九龍灣襲狗20歲楊15歲手足
⬛️🟥322區院認罪‼️112元朗POOW管物意損38歲吳
⬛️⏺322區院認罪‼️825深水埗暴動20歲蔡
⬛️🟥514區域認罪‼️：112灣仔串謀縱火22歲楊19歲莫
⬛️0802區院認罪‼️：1228上水抗狗管槍16歲陳
⬛️⏺1206區域認罪‼️825深水埗非集20歲吳

周星馳電影出過咩法寶

樓主！

哇！你po過好多個po!

呢個行動我每日都會做 直到坐監為止
作用係提醒大家之餘仲幫五毛 pr賺取習種維穩費

唔使
搵到po call你

對外好團結

。

蛋C

係

喺時事台一屌就會被五毛/熱狗先係問題

攞你命3000

要10個

月光寶盒

篋神
太陽能電筒
超級間諜凳
一日冚包散
含笑半步釘
小李飛刀
蠱惑的槍
鬚刨型嘅風筒
風筒型嘅鬚刨
豬肉刀

Pishhh

冇我愛一碌葛

推呀

成日俾白花油召喚

淫賤不能移

好返未

咁岩路過

好詳細

Push 實用資訊

第一次見你講嘢

有call你

唔好咁講，坐咩監啊⋯⋯連登隨時熄燈啦...

Sorry 錯手禁錯咗負

想正評，手足好需要大家互相支援

721

今日9點唔見你

咁凍 點起身

罰你推多三下

屌x4

你唔講咪冇人知囉

做咩？

你惡左

特加

曦

冇
點夠膽惡你

唔小心不推文左

hi

你有
重新認識下你先

4次！

冇
點認識

X4

係喎咁幾好

你想點認識

1

你話事

2

隨和

唔係凍
係寒

感謝你一直推比我哋
連登太多post有時候miss咗 辛苦晒樓主同巴打

感覺呢度好似牛牛，妹妹佢哋

唔凍

今日冇幾凍

係隨便

好小事

一直以為你個名係男明星

兩邊都冇人嘅

瞓晒

bat bat

真係瞓晒

大熊

包包比啲溫暖你

我又俾啲你

做乜唔瞓

咁你呢

蝙蝠

包包

mk白

PES綠

返工

我以為你都瞓咗

無睇到

因為前日斷左人頭香
所以琴日消失咗

莫非⋯真係有！？

瞓醒

me too 返晏

今晚或聽晚再出Post

0茶

弱者先返工

我係

P

做過就知辛苦

我認

我老死入左更生

你要撐住！

翻咩工窩，翻工都唔好挽

你要頂住呀